# 04.pico-foxweb

Переработанная редакция pico HTTP-сервера на С, выполненная foxweb: 

[https://github.com/foxweb/pico](https://github.com/foxweb/pico)

Является переработкой примера **03.pico**

## Возможности

- Выполняет обработку GET и POST запросов 
- Заполняет структуру полями запроса для возможности дальнейшей обработки
- Позволяет через предопределенные макросы описывать правила маршрутизации запросов
- Обработка каждого запроса в отдельном процессе
- Многофайловая сборка, позволяет производить изменения в основном файле проекта (main.c), в котором отпределяется функция маршрутизации и производится запуск сервера
- Содержит пример реализации функции маршрутизации, выдает запрашиваемые ресурсы из предопределенного каталога

UPD:

- Поддерживает базовую аутентификацию на основе SSL.

## Сборка/запуск

- Сборка

~~~
make 
~~~

- Запуск

~~~
./PICOFoxweb 8080
~~~

